〔現場人士決定去留了〕昨日警總一事的反思

因為昨晚圍警總之事最終未如理想，TG連登、以及現場有人表示投票留不留守之事，加上突發事件，導致大家散得挺混亂,或多或少大家會開始失落,但經一事長一智,我們可以從中學習到四點事情

一、投票留不留守理應由現場人士作出決定而不是非在場人士去決定,因為大家主要獲取資訊渠道為網上平台，各位擔心前線人員的人身安全希望前線人員也能理解，但是大家同上同落共同進退，所以希望各位也尊重及相信在場人士的意向；

二、我們並不需要精神領袖，四大訴求就是我們的目標，所以不需要任何人定立界限，我們各自有思想和決定，請小心被有心人騎劫行動主要目的；

三、如果自發性的行動影響頗大並且已經開始行動，行動時間也可能會持續半天以上，應該多宣傳開去讓更多人有所準備，以及討論好之後可能會發生的事情，或許會有意料之外的事發生，但請各位一起冷靜分析及溝通來決定之後的事情；

四、因為大家主要獲取資訊渠道為網上平台，所以希望各位能仔細閱讀及分析任何會影響到士氣的投票或討論，避免再出現混亂散場及影響士氣的情況；

希望大家能繼續堅持直到四大訴求獲得合理的回應，只要政府高官們一日未有公開及合理地回應我們的四大訴求，我們也永不放棄！同上同落共同進退、兄弟爬山各有各做、記緊互相照應 Be Water My Friends！

唔明點解高舉民主又要反公投， 第日你地上左位會唔會變小圈子政權架？ 現代太平天國？

個意思係，唔係由我哋呢啲鍵盤戰士去決定現場人士嘅去留。
其實琴日都睇到嗰度係冇人想衝， 只不過一見到啲狗會忍唔住屌佢。